Netflix 套 野外求生預埋你 好高質

由你決定個主角 行為，好互動下

明知係死緊，我都想比死路bear

互動電影

想知點樣拍出來 2個CHOICE